200個口罩其實夠唔夠4人家庭用2個月

星期六日唔洗返工
平時慳啲用（儘量一日一個）
唔洗返工就唔出街

夠

唔識計數咩
小學生都識計啦
除下咪知

自己計下咪知

每個月返25日 放假唔出行啱啱好